[好感動] 全球登報一役有感

仲記得 當初巴絲提出趕喺g20前全球登報
身邊嘅人 包括我
都有一絲懷疑做唔做到

自己有發夢
但礙於時間問題 冇好似其他巴絲咁 發足咁多場夢
所以覺得自己做得唔夠

眾籌成立後 見到數字一路咁上
仲喺三四個鐘內輕鬆達成三百萬目標
最終仲超咗一倍有多
過程中慶幸自己有略盡綿力 捐得幾多得幾多

到琴日某啲歐美國家登咗
心裡面終於覺得我哋一路嘅努力都冇白費到
亦相信為唔少同路人打咗支強心針

今日 亞洲國家亦都開始登報
我覺得真係好感動
除咗有遍地開花嘅感覺
更重要嘅係 我哋終於向全世界證明
冇嘢係香港人做唔到的
只要我哋團結起嚟
好多看似冇可能嘅事我哋都可以一一擊破

但係 大家唔好自滿
呢場戰役嘅小勝雖然大大提升咗士氣
但面前仲有好長嘅路要行 唔好鬆懈
好多謝義士們 文宣組 其他同路人
仲有就係喺天堂陪我哋奮鬥嘅你

你哋真係做咗好多
攰嘅話休息下
留有健康嘅身體同精神去長期抗爭係好重要
你哋要知道 喺後面仲有好多人
喺香港 喺外國 支持你哋

我哋要繼續話俾全世界知
香港人係唔會認輸 認輸嘅就唔係香港人！

Btw點解香港冇得買外國報紙 我想買哂佢
希望等幾十年後我可以好自豪同子女講
當年有一班人為呢片土地奮鬥 包括你老豆
先有今日嘅成果

好多謝大家睇哂呢篇長文
呢一齊都係我依家搭緊巴士返intern
突然而起嘅感觸

搭緊車返工too
加油

啱啱好落車又要做狗了

點都要用嚟打飛機
大家既努力 香港人連登仔真係好勁
但記住我地仲係未成功

好感動

推

香港人效率 組織力真心高
唔係打飛機

真心想買

呢個飛機可以打一陣

打完飛機就要繼續上路
留意呢兩日g20嘅局勢
組織下一輪行動

開頭心諗得1日籌旗，邊有可能
點知大家
場仗未完，繼續努力

香港人

Push

Pish

😋

記住，直到今日，我地仍然無贏過

以後去到外國，可以挺起胸膛，有禮貌咁話比外國人知，We are Hongkongers.

原來，為真正屬於自己嘅民族而自豪，係呢一種感覺。
我諗我呢一世都唔會唔記得。

我都好想買
多謝你地！

我都想買

勿以善小而不為
大家都可以喺自己熟悉嘅範疇作出貢獻！

要記住
依家係一場同政權之間嘅戰爭！

唔好買哂.要留比當地人睇

又係 尤其是外國嘅巴絲 買一兩份紀念下就算

[#FREEDOMHK] 10AM 國際廣告整合

眾籌登報呢場仗未完!! 大家快D上Twitter!!

啲報紙留返畀外國人睇啦
你自己買撚晒咁當初選擇登報有咩用

港人有史最團結的一刻

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

可能有好多人唔知 推

[全球登報] 各位，我有一個大膽的想法

呢個都可取嘅

【OFFICAL】反送中網站戰報

咪On 9 la，登報係比外國人睇，唔係比你買黎打卡

登報真係有用？

買一份都得掛？
好過你呢啲負面撚

係香港40年，真係睇透晒

你慢慢自己睇透
個個都抱你呢種心態
唔使諗住有突破

同埋見到你username個务字就唔開胃

現實：呢種抗爭方式換到嘅成果係零
唔好再咩士氣
唔好再咩漫長路

2019年
抗爭仲係止於用遮就算
抵你班劣等黃人做成一世奴隸
人地白人200年前都叻過你地
戝種華人

［正視聽］今日實際上有二百萬人出咗來遊行

繼續再踩啦
我有話前線班人冇用？
最撚憎你呢啲短視嘅人

唔知你又做咗幾多嘢？
定係只係周圍留一段嘢抹殺其他人嘅努力？

唔該上埋Twitter
做多一步
推#antiELAB #FreedomHKG上全球Trending!!

#antiELAB #FreedomHKG

【 突發】第六波攻勢！熱心支援鄭若驊丈夫集資上市計劃！第二篇FT 投稿同步出爐！

其實登報無問題,

係你地登出嚟啲內容有問題啫

太小學雞, 唔夠國際視嘢

淨係篇垃圾英文已經令人唔想睇。

香港人嘅 行動力 行政力 數一數二

加埋追求自由嘅決心

厲害了我的...

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

呢個我唔否認 要取決於對象用準確啲嘅字眼 但未至於垃圾

Proud of Hongkongers

啱，要睇透嘅呢大半個六月就唔使發生咁多事犧牲咁多人

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

真心講句
識你老鼠咩
咪又係Chinese 係佢地眼中

以前係咁 係咪代表以後都係咁？
係咪唔識改變現狀？

法國 意大利 瑞典 都登埋！

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

善用social media

嗰日一訓醒睇到話眾籌，即刻諗住捐錢，點知一打開個網站就已經五百幾萬，想捐都唔得

所以就算要再多啲 say一千萬 根本唔係問題

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

呢個都好迫切唔好忘記

Btw有冇人有g20 live link？喺公司太悶 想睇直播

加油

大家可以睇呢個

今日仲有冇會議？

香港人好撚團結

感動一陣好啦， 我地作戰緊咖 你睇下林奠仲未贏

係 五大訴求仲未達到

同埋政府識用陳同佳案做踏腳石推逃犯條例
我哋都識用反送中做踏腳石爭取更高層次嘅自由同人權
順水推舟

真心好感動，proud to be a hongkonger

我都好想買晒d報紙老左睇返

馬會識你老鼠咩
剩係知你輸完又輸

終於有畫面 係咪大阪城？

香港人食屎啦，我係法國人見到你地咁撚豬都唔知點樣幫你地

Rien n’a été changé même s’il y avait deux millions de personnes qui protestaient contre le gouvernement.

Nous ne pouvons les supporter qu’en achetant des journal où des hongkongais ont placé leur annonce

香港比起其他被中共折磨緊嘅地方，算係幸運。

諗下新疆西藏，佢地D人以前搏哂幾多條人命，都達唔到我地依家所做嘅事嘅效果。

天時，地利，人和，國際知名度，錢。香港本身呢D條件都算唔錯。

仲有智慧，應變，呢D都要一步一步咁升level.

冇錯對手係好強，但示弱唔會換嚟同情同施捨，只有不斷裝備自己，令對方知道，搞我地佢都要付出沉重代價，對方先會諗下收手。

好多嘢要自己爭取返嚟

辛苦哂
加油咁多位

G chi

cassez vous ! salles putes hongkongais. Laissez nous tranquilles !

好叻牙，識法文
想幫你含啦

就放工了 今晚去發夢

Ta gueule ! Je te casserais ta tête !

今晚出嚟啊

默克爾到場

李顯龍到場

杜魯多到場

pish

文在寅到場

想問下

邊到有資訊登咗咩報？

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

上freedomhk個網/fb

香港人就係出名乜都快

真心佩服，時間好短

Mais vous êtes cons quoi. Arrêtez de faire toutes ces choses inutiles !

馬克龍到場

真心
係撐就留番比其他人買啦

大家都加油
多謝各位幫手登報嘅巴絲打

感動

兩大主角仲未出場

埃爾多安到場

加油！

文翠珊到場

習近平到場

香港人唯一未做到就係衝破自己既心理關口.... 暴力抗爭就等於唔啱呢樣野....
怕咩有案底？ 當你做嗰樣野係正義 ，有良知先做既時候...
我為自己呢個案底感到自豪

普京到場

都要諗吓外國人，佢睇完我地登報，跟住可以做咩？例如係咪寫個email俾佢嗰區嘅議員叫佢關注香港情況？或者其他佢地可以做嘅嘢？咁先唔會登咗報燒完煙花就冇咗

我係廢物
淨係課到金

特朗普到場等到天都黑哂

大合照

起碼好過好多乜都冇做過 甚至搞破壞嘅人

我認同
所以齋登報係冇用 要有很續宣傳話俾佢哋知點幫香港先得

因為我地係香港人

真係未成功 唔好打咁多飛機住

你無資格做狗，你係香港人

你講得啱

我完全唸著最多只得十幾萬，我仲開左post叫發起人落Youtube,FB tim.
最後超額完成，另我呢個down左幾日的心，都提哂神。
而今次G20，日本都已經幫香港開左一次口，好希望其他國家會再幫手。出口最少都幫我地出左口氣。
好感謝各位對香港的付出。

加油!!!!

要落習種面

push

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！